黑警有催淚彈，我地有排泄物

大家有冇打算用排泄物反擊？
最原始生化武器

食完辣嘢屙d屎會唔會有催淚彈效果

如果爛效果更佳